【集思廣益】下次行動有無可能先利用黨鐵聚人

聚人係所有行動既根本
聚唔成洪水只會係小水氹
今日黑警好明顯就係想阻止我地聚集
但其實都係無可厚非
你講低晒時間地點佢無可能唔做野

但頭先忽發奇想
下次行動可以試下係黨鐵某條線聚集
例如1點藍色線
大家就可以係藍色線各站/月台/車箱集合
到咁上下人數再公佈目的地係邊一個站
咁大家就可以即時向果個站進發
除左目的地果個站仲可以係前後一個站落車步行去目的地

大家可能會諗起太子831
但事前無公佈目的地
狗根本難以佈防
一但人多更加無可能重演831
加上有大量港豬藍絲同車做cover
拖埋佢地落水
即使真係全條線都重狗
我地依然可以輕鬆過海轉場
如果玩到港鐵停駛
大家就完成任務返歸

純粹拋磚
大家討論下可行性

推

交通方式靈活d啦

黨鐵一開頭有狗喎
仲有勁多便衣

唔係純粹當係交通工具
今日好多人搭巴士出黎都出唔到

聚人姐
又唔係係果到行動

更何況依加咁聚法就無狗同便衣？
一日未行動你一日都只係搭車既普通人

乜車都有人搭先最好

無目的地你搭巴士點聚人先

我依加係銅鑼灣覆緊你
on99

冷氣軍師入黎未

都ok既
但係入得黨鐵個awareness要好高
一封左喺黨鐵, 出面一堆狗入面就慘
適合和理非 唔會太易俾人抽𨥾

什至
同志知唔知咩叫聚人
唔係行動
係聚人

講緊散佈成條線喎
咁封法都癱瘓半個港島
終極擾民
任務完成添啦

aha...
你咁講我估我明啦
迫人擺坐黨鐵?

有無閱讀理解好啲既人比下意見

而佢地唔理我地，就變加強流動性

都可以咁講
巴士小巴呢啲點對點既交通係做唔到
我搭幾個站又返轉頭可以無限loop
人多直頭係車箱月台和你sing
迫班藍絲聽國歌

黨鐵賺車費成為最大贏家

一日半日
行動成功既咪當豪比狗

塞鐵

操作上差唔多
但唔係最終目的

黨鐵?
關你出口已經收你全部人皮啦

如果要做一百萬級數嘅遊行一定要有鐵路
我之前曾經粗略計過，用曬全香港嘅巴士同一時間都車唔到100萬人

推
真係有用就只能含淚搭

你關邊個出口收到全線皮阿
講黎聽下先

邊個出口多人咪關邊個好難明咩
你估佢關出口快定你散幾萬人快

100萬級數點都擋唔住
但好似今日咁
由銅鑼灣到灣仔
一路都有人流
但比狗斷開晒
如果用黨鐵聚就無咁既煩惱
又或者下次比狗斬開左人群
都可以利用黨鐵聚返

成個point就係個流動性
呢個站封左咪下一個站落囉

預約被捕?

支持封